廣東省通報一名深圳確診患者周二曾乘國泰航班抵港 再經深圳灣口岸入境深圳

廣東省通報一名深圳確診患者周二曾乘國泰航班抵港

廣東省衛健委表示，深圳市衛健委今天報告一宗境外輸入的新型冠狀病毒確診個案，患者2月7日前往法國出差，本月2日起出現發燒徵狀，星期一從巴黎乘坐國泰CX260，星期二抵達香港後，經深圳灣口岸入境，當時體溫正常，但由於有法國旅遊史並曾發燒，被送往蛇口人民醫院發熱門診，核酸檢測結果呈陽性。患者正在深圳市第三人民醫院隔離治療，情況穩定，廣東省衛健委已將相關情況通報本港衛生部門。

呢幾日深圳有確診咩

有1單，唔通就係呢單？

0左好多日架喎唔好扮嘢